唔好再講咩前線決定，今日170萬人都係前線，一齊走！

全世界一齊返屋企洗腳皮
今日任務達成，唔好覺得無野做左
之後睇住對家回應黎食，香港人有散有聚

一齊返屋企洗腳皮
大家今日任務完成 光榮回歸

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家